當年「多八千萬，於我無別」呢句嘢真係好震撼

欣師果然係現代儒者，視錢財如糞土
氣勢仲勁過「需千萬人 吾往矣」

YY哥哥

雖千萬人人 吾往矣

建議你補下欣師先會好啲

笑到我

疏
辜負左欣師

錢對欣師來講 根本只係糞土
你諗下有幾多個會自費買珍珠奶茶比學生

咁你會話 點解欣師會收錢
只係因為要養助教團隊同賺印刷費

我細佬今年補佢話得葡萄適

葡萄適可以提升的考生精神

結果一年比一年好

雖然我中文得2
但係多得欣師
我人生已經有5**

仲有人信yylam收錢幫人補習？

收錢有咩問題

唔收錢 幾百頁的臨場必備 邊度來

平時我負責俾日常零用錢細佬
我見佢個腦裝屎走去補欣師
咪cut 鳩佢零用
之後佢問欣師借 又俾佢借到
屌 真係吹脹

真人真事
後來我俾佢繼續補 希望佢今年放榜唔好喊

呢個post反YY的人 小心點

big june is watching you

驚閪咩
我成日來住啲親戚有一半都係做律師

Btw 我是撐欣師❤️

好似話佢同6月係親戚 所以先唔關錢事